<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<!-- http://codereview.stackexchange.com/questions/3099/android-remove-useless-whitespace-from-styled-string //-->
    <string name="app_name">Brony MLP Blind Bag Guide</string>
    <string name="main_welcome">My Little Pony G4 Blind Bag Guide
\nCréé à partir des informations de la base de donnée de blind bags de MLPMerch.com.
\n
\nVistez MLPMerch.com pour consulter la base de donnée de bling bags en ligne et se tenir informé sur les marchandises !</string>
    <string name="action_settings">Paramètres</string>
    <string name="tut1">
Saviez-vous que vous pouviez prédire ce que contient un blind bag MLP sans l\'ouvrir ?
\nOn vous tout vous expliquer dans ce tutoriel !
\n
\nEtape 1: Pour commencer, vous devez connaître quelle vague de blind bag vous voyez dans le magasin. Avec cette application, vous pouvez voir lesquels correspondent avec ceux du magasin.
\n
\nEtape 2: Trouvez le code sur le blind bag (exemple en dessous):
\n- Les blind bags des vagues 1 à 7 ont une soudure au dos du sachet avec un code, ce code fait soit 2, soit 5 chiffres. Quand vous avez le code à 5 chiffres, ne lisez que le 2ème et le 4ème chiffre: #80216 est #01 et #82206 est #20.
\n- Les blind bags des vagues 8 à 11 ont un code de 2 lettres sur le bas du sachet.
\n
Etape 3: utilisez cette application pour voir quel poney de la vague correspond au code !
\n
\nVoici 2 exemples :
    </string>
    <string name="tut2">
Ce blind bag de la vague 5 a le code #70192 (#09), qui est Rainbow Dash!</string>
    <string name="tut3">
Ce blind bag de la vague 9 a le code AH, qui est Shoeshine!</string>
    <string name="credits">
Cette application est faite par FrankkieNL, Fluffikens et MLPMerch.com.
\nL\'application originale (en flash) est faite par Jaroslav Vozar.
\n
\nImages par:\n
\nMLPMerch.com, Elwyn, Breyer600, collec-jcg et StrawberryReef.
\n
\nLiens:
\nhttp://www.mlpmerch.com/p/mlp-blind-bag-database.html
\nhttp://jerry411.deviantart.com/art/My-Little-Pony-G4-Blind-Bag-Guide-ver-1-2-394703136
\nhttp://www.equestriadaily.com/2013/08/blind-bag-identification-application.html
    </string>
    
    <!-- Import and Export //-->
    <string name="error">Erreur</string>
    <!-- note 2 self: 'import' is a reserved keyword //-->
    <string name="data_import">Importation</string>
    <string name="data_export">Exportation</string>
    <string name="data_import_paste">Importation, collez ici</string>
    <string name="data_import_error">Erreur d\'importation\nVeuillez vérifier les données et réessayez.</string>
    <string name="data_import_done">Importation faite</string>
    
    <!-- Welcome Screen //-->
    <string name="welcome_title">Bienvenue !</string>
    <string name="welcome_message">Cette application a été mise à jour!\nFrankkieNL collabore désormais avec MLPMerch.com pour fournir les dernières informations à jour sur les Blind Bags!</string>

    <!-- Wave Descriptions //-->
    <string name="wave_1">La vague 1 contient 24 figurines, 3 d\'entre elles sont transparentes avec des paillettes.</string>
    <string name="wave_2">La vague 2 contient 24 figurines, 3 d\'entre elles sont transparentes avec des paillettes. (Europe seulement)</string>
    <string name="wave_3">La vague 3 contient 24 figurines, 3 d\'entre elles brillent dans le noir.</string>
    <string name="wave_4">La vague 4 contient 24 figurines, 3 d\'entre elles sont métalliques.</string>
    <string name="wave_5">La vague 5 contient 24 figurines.</string>
    <string name="wave_6">La vague 6 contient 24 figurines, 3 d\'entre elles ont des cutie mark en gemme.</string>
    <string name="wave_7">La vague 7 contient 24 figurines, toutes sont transparentes avec des cheveux peints.</string>
    <string name="wave_8">La vague 8 contient 24 figurines, toutes sont transparentes (néon) avec des cheveux peints.</string>
    <string name="wave_8a">La vague 8A contient 12 figurines, toutes sont transparentes (néon) avec des cheveux peints. (UK seulement)</string>
    <string name="wave_8b">La vague 8B contient 12 figurines, toutes sont transparentes (néon) avec des cheveux peints. (UK seulement)</string>
    <string name="wave_9">La vague 9 contient 24 figurines, 3 d\'entre elles sont aux couleurs de l\'arc en ciel.</string>
    <string name="wave_9a">La vague 9A contient 12 figurines, 1 d\'entre elles est aux couleurs de l\'arc en ciel. (UK seulement)</string>
    <string name="wave_9b">La vague 9B contient 12 figurines, 2 d\'entre elles sont aux couleurs de l\'arc en ciel. (UK seulement)</string>
    <string name="wave_10">La vague 10 contient 24 figurines, toutes sont transparentes avec les cheuveux peints et avec des paillettes.</string>
    <string name="wave_10a">La vague 10A contient 12 figurines, toutes sont transparentes avec les cheuveux peints et avec des paillettes. (UK seulement)</string>
    <string name="wave_11">La vague 11 contient 24 figurines.</string>
    <string name="wave_collection_sets">Les sets de collection sont des sorties spéciales avec peu de figurines, exclusives à certains magasins.</string>
    <string name="wave_mini_sets">Les mini sets contiennent 3 à 6 personnages basés sur certains thèmes.</string>
    
    <!-- Buttons //-->
    <string name="btn_codes">Codes</string>
    <string name="btn_tutorial">Tutoriel</string>
    <!-- meaning: 'creators, contributor, authors'; or 'about this app' //-->
    <string name="btn_credits">Credits</string>
    <string name="wave">Vague</string>
    <string name="waves">Vagues</string>
    <string name="collection_sets">Sets de collection</string>
    <string name="mini_sets">Mini sets</string>
</resources>