<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- http://codereview.stackexchange.com/questions/3099/android-remove-useless-whitespace-from-styled-string //-->
    <string name="app_name">Brony MLP Blinde Beutel Ratgeber</string>
    <string name="main_welcome">My Little Pony G4 Blinde Beutel Ratgeber
        \nGestaltet mit Informationen aus der Datenbank MLPMerch.com Blinde Beutel.
        \n
        \nBesuchen MLPMerch.com für die Online Blinde Beutel Datenbank und MLP Merch Nachrichten! </string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="tut1">
        Wussten Sie, dass Sie vorhersagen können, was ein MLP blinde Beutel wird ohne es zu öffnen enthalten?
        \nWir werden Sie alles darüber in diesem Tutorial zu lehren!
        \n
        \nSchritt 1: Zuerst müssen Sie wissen, welche Welle der blinde Beutel, die Sie in einem Geschäft zu sehen. In dieser App können Sie sehen, welche Beutel die einer in Ihrem Geschäft passt.
        \n
        \nSchritt 2: Suchen Sie den Code auf der blinde Beutel (Beispiele unten):
        \n- Wellen 1-7 blinde Beutels haben eine Naht auf der Rückseite des blinden Tasche mit einem Code, ist dieser Code entweder 2 oder 5 Zahlen lang. Wenn Sie haben ein 5-Zahlencode, nur lesen Sie die 2. und 4. Reihe: #80216 #01 ist und #82206 #20 ist.
        \n- Wellen 8-11 Blind Beutels haben eine 2-Buchstaben-Code auf dem Boden des Beutel.
        \n
        Schritt 3: Verwenden Sie diese App, um zu sehen, welche Pony des ausgewählten Wellen übereinstimmt den Code!
        \n
        \nHier sind 2 Beispielen:
    </string>
    <string name="tut2">
        Diese Welle 5 blinde Tasche hat Code # 70192 (# 09), und dass ist Rainbow Dash! </string>
    <string name="tut3">
        Diese Welle 9 blinde Tasche hat AH-Code, der Shoeshine ist!</string>
    <string name="credits">
        Diese Anwendung wird gemacht von FrankkieNL, Fluffikens und MLPMerch.com.
        \nDas Original (Flash) Applikation wird gemacht von Jaroslav Vozar.
        \n
        \nBilder von:\n
        \nMLPMerch.com, Elwyn, Breyer600, collec-jcg und StrawberryReef.
        \n
        \nLinks:
        \nhttp://www.mlpmerch.com/p/mlp-blind-bag-database.html
        \nhttp://jerry411.deviantart.com/art/My-Little-Pony-G4-Blind-Bag-Guide-ver-1-2-394703136
        \nhttp://www.equestriadaily.com/2013/08/blind-bag-identification-application.html
    </string>
       
    <!-- Import and Export //-->
    <string name="error">Fehler</string>
    <!-- note 2 self: 'import' is a reserved keyword //-->
    <string name="data_import">Import</string>
    <string name="data_export">Export</string>
    <string name="data_import_paste">Import, fügen Sie hier </string>
    <string name="data_import_error">Fehler beim Import\nBitte überprüfen Sie die Daten und versuchen Sie es erneut. </string>
    <string name="data_import_done">Import durchgeführt</string>
       
    <!-- Welcome Screen //-->
    <string name="welcome_title">Willkommen !</string>
    <string name="welcome_message">Diese Anwendung wurde aktualisiert!\nFrankkieNL wird nun die Zusammenarbeit mit MLPMerch.com, um die meisten up-to-Date Blind Beutel Auskünfte! </string>
     
    <!-- Wave Descriptions //-->
    <string name="wave_1">Welle 1 enthält 24 Abbildungen, davon 3 mit Glitzer transparent sind.</string>
    <string name="wave_2">Welle 2 enthält 24 Abbildungen, davon 3 mit Glitzer transparent sind. (Nur EU)</string>
    <string name="wave_3">Welle 3 enthält 24 Abbildungen, davon 3 im Dunkeln leuchten.</string>
    <string name="wave_4">Welle 4 enthält 24 Figuren, von denen 3 Metallic sind.</string>
    <string name="wave_5">Welle 5 enthält 24 Figuren. </string>
    <string name="wave_6">Welle 6 enthält 24 Figuren, von denen 3 Juwel Cutie Mark.</string>
    <string name="wave_7">Welle 7 enthält 24 Figuren, die alle transparent mit bemalten Haar.</string>
    <string name="wave_8">Welle 8 enthält 24 Figuren, die alle transparent (Neon) mit gemalten Haaren.</string>
    <string name="wave_8a">Welle 8A enthält 12 Figuren, die alle transparent (Neon) mit gemalten Haaren. (Nur Großbritannien)</string>
    <string name="wave_8b">Welle 8B besteht aus 12 Figuren, die alle transparent (Neon) mit gemalten Haaren. (Nur Großbritannien)</string>
    <string name="wave_9">Welle 9 enthält 24 Abbildungen, davon 3 Regenbogen-Ponys.</string>
    <string name="wave_9a">Welle 9A enthält 12 Figuren, von denen 1 ist ein Regenbogen-Pony. (Nur Großbritannien)</string>
    <string name="wave_9b">Welle 9B besteht aus 12 Abbildungen, davon 2 Regenbogen-Ponys. (Nur Großbritannien) </string>
    <string name="wave_10">Welle 10 enthält 24 Figuren, alle transparent mit gemalten Haar und Glitter sind.</string>
    <string name="wave_10a">Welle 10A besteht aus 12 Figuren, alle transparent mit bemalten Haar und Glitter sind. (Nur Großbritannien)</string>
    <string name="wave_10b">Welle 10B besteht aus 12 Figuren, alle transparent mit bemalten Haar und Glitter sind. (Nur Großbritannien)</string>
    <string name="wave_11">Welle 11 enthält 24 Figuren.</string>
    <string name="wave_collection_sets">Sets sind spezielle Versionen mit ein paar Zahlen, exklusiv für einen bestimmten Laden.</string>
    <string name="wave_mini_sets">Mini-Sets enthalten 3 bis 6 Zeichen, basierend auf einem bestimmten Thema.</string>
       
    <!-- Buttons //-->
    <string name="btn_codes">Codes</string>
    <string name="btn_tutorial">Tutorial</string>
    <!-- meaning: 'creators, contributor, authors'; or 'about this app' //-->
    <string name="btn_credits">Gutschriften</string>
    <string name="wave">Welle</string>
    <string name="waves">Wellen</string>
    <string name="collection_sets">Abholung Set zu</string>
    <string name="mini_sets">Mini-Sets</string>
       
</resources>
