<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Brony MLP Blind Bag Helper</string>
    <string name="main_welcome">My Little Pony G4 Blind Bag Helper
\nGemaakt met informatie van de MLPMerch.com Blind Bag Database.
\n
\nBezoek MLPMerch.com voor de online Blind Bag Database en MLP merch nieuws!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="tut1">
Wist je dat je kan voorspellen wat er in een blind bag zakje zit zonder hem open te maken?
\nIn deze handleiding leren we je er alles over!
\n
\nStap 1: Om te weten welke serie (wave) het blind bag zakje is, kan je in deze app het zakje dat je ziet vergelijken met alle mogelijke series.
\n
\nStap 2: Zoek de code op het blind bag zakje (voorbeelden onderaan de pagina):
\n- Serie 1-7 zakjes hebben een naad aan de achterkant van het zakje met daar een code op van 2 of 5 cijfers.
\nBij een code van 5 cijfers hoef je alleen het 2e en 4e getal te lezen: #80216 is #01 en #82206 is #20.
\n- Serie 8-11 zakjes hebben een 2 letterige code aan de onderkant van het zakje.
\n
\nStap 3: Zoek in deze app de serie van het zakje en de code op het zakje om te weten te komen wat er in zit!
\n
\nHier zijn 2 voorbeelden:
    </string>
    <string name="tut2">
Dit serie 5 zakje heeft #70192 (#09) als code, dat is Rainbow Dash!</string>
    <string name="tut3">
Dit serie 9 zakje heeft AH als code, en dat is Shoeshine!</string>
    <string name="credits">
Deze app is gemaakt door FrankkieNL, Fluffikens and MLPMerch.com.
\nDe originele (flash) applicatie is gemaakt door Jaroslav Vozar.
\n
\nAfbeeldingen van:
\nMLPMerch.com, Elwyn, Breyer600, collec-jcg en StrawberryReef.
\n
\nLinks:
\nhttp://www.mlpmerch.com/p/mlp-blind-bag-database.html
\nhttp://jerry411.deviantart.com/art/My-Little-Pony-G4-Blind-Bag-Guide-ver-1-2-394703136
\nhttp://www.equestriadaily.com/2013/08/blind-bag-identification-application.html
    </string>
    
    <!-- Import and Export //-->
    <string name="error">Foutmelding</string>
    <!-- note 2 self: 'import' is a reserved keyword //-->
    <string name="data_import">Importeren</string>
    <string name="data_export">Exporteren</string>
    <string name="data_import_paste">Importeren, plak hier</string>
    <string name="data_import_error">Importeer fout\nControleer de data en probeer opnieuw.</string>
    <string name="data_import_done">Importeren is klaar</string>
    
    <!-- Welcome Screen //-->
    <string name="welcome_title">Welkom !</string>
    <string name="welcome_message">Deze applicatie is geupdate!\nFrankkieNL werkt nu samen met MLPMerch.com om de meeste recente Blind Bag informatie te kunnen leveren!</string>

    <!-- Wave Descriptions //-->
    <string name="wave_1">Wave 1 bevat 24 figuren, 3 daarvan zijn transparant met glitter.</string>
    <string name="wave_2">Wave 2 bevat 24 figuren, 3 daarvan zijn transparant met glitter. (EU Only)</string>
    <string name="wave_3">Wave 3 bevat 24 figuren, 3 daarvan zijn glow in the dark.</string>
    <string name="wave_4">Wave 4 bevat 24 figuren, 3 daarvan zijn metallic.</string>
    <string name="wave_5">Wave 5 bevat 24 figuren.</string>
    <string name="wave_6">Wave 6 bevat 24 figuren, 3 daarvan hebben een gem cutie marks.</string>
    <string name="wave_7">Wave 7 bevat 24 figuren, transparant met geschilderd haar.</string>
    <string name="wave_8">Wave 8 bevat 24 figuren, transparant (neon) met geschilderd haar.</string>
    <string name="wave_8a">Wave 8A bevat 12 figuren, transparant (neon) met geschilderd haar. (UK Only)</string>
    <string name="wave_8b">Wave 8B bevat 12 figuren, transparant (neon) met geschilderd haar. (UK Only)</string>
    <string name="wave_9">Wave 9 bevat 24 figuren, 3 daarvan zijn rainbowfied ponies.</string>
    <string name="wave_9a">Wave 9A bevat 12 figuren, 1 daarvan is een rainbowfied pony. (UK Only)</string>
    <string name="wave_9b">Wave 9B bevat 12 figuren, 2 daarvan zijn rainbowfied ponies. (UK Only)</string>
    <string name="wave_10">Wave 10 bevat 24 figuren, transparant met geschilderd haar en glitter.</string>
    <string name="wave_10a">Wave 10A bevat 12 figuren, transparant met geschilderd haar en glitter. (UK Only)</string>
    <string name="wave_11">Wave 11 bevat 24 figuren.</string>
    <string name="wave_collection_sets">Collection sets zijn speciale releases met een paar figuren, exclusief voor een bepaalde winkel.</string>
    <string name="wave_mini_sets">Mini sets bevatten 3 tot 6 figuren gebaseerd op een bepaald thema.</string>

</resources>
