<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- http://codereview.stackexchange.com/questions/3099/android-remove-useless-whitespace-from-styled-string //-->
    <string name="app_name">Brony MLP Blind Bag Guide</string>
    <string name="main_welcome">Guia de Bolsita Sorpresa (Blind Bag) My Little Pony G4
        \nCreado usando información de MLPMerch.com Blind Bag Database.
        \n
        \n¡Visite MLPMerch.com para obtener información de la base de datos sobre las bolsitas sorpresa, e información
 
        sobre las otras mercancías!</string>
    <string name="action_settings">Ajustes</string>
    <string name="tut1">
        ¿Sabias que es posible predecir el contenido de una MLP bolsita sorpresa (blind bag) sin abrirla?
        \n¡Te enseñaremos en este tutorial!
        \n
        \nPaso 1: Primero, tienes que saber el Wave (Ola) que ofrecen en la tienda. En este app, se puede ver cual bolsa
 
        coincide con el que ofrecen en la tienda.
        \n
        \nPaso 2: Busca el código en la bolsita sorpresa (ejemplo abajo):
        \n- Bolsitas sorpresa Wave 1-7 tienen una costura en la parte posterior de la bolsa con un código, este código es
 
        de 2 a 5 números de largo. Si tienes el de 5 números, solo lee el 2do y el 4to número: #80216 es #01 y #82206 es
 
        #20.
        \n- Bolsitas sorpresa Wave 8-11 tienen un código de 2 letras en la parte inferior de la bolsa.
        \n
        Paso 3: ¡Utilize este app para ver cual pony de el Wave seleccionado coincide con el código!
        \n
        \nAquí hay 2 ejemplos:
    </string>
    <string name="tut2">
        ¡Esta bolsita sorpresa Wave 5 tiene el código #70192 (#09), en la cual es Rainbow Dash!</string>
    <string name="tut3">
        ¡Esta bolsita sorpresa Wave 9 tiene el código AH, en la cual es Shoeshine!</string>
    <string name="credits">
        Aplicación creada por FrankkieNL, Fluffikens, y MLPMerch.com.
        \nAplicación original en (flash) creada por Jaroslav Vozar.
        \n
        \nImágenes por:\n
        \nMLPMerch.com, Elwyn, Breyer600, collec-jcg and StrawberryReef.
        \n
        \nPáginas Web:
        \nhttp://www.mlpmerch.com/p/mlp-blind-bag-database.html
        \nhttp://jerry411.deviantart.com/art/My-Little-Pony-G4-Blind-Bag-Guide-ver-1-2-394703136
        \nhttp://www.equestriadaily.com/2013/08/blind-bag-identification-application.html
    </string>
    <!-- Import and Export //-->
    <string name="error">Error</string>
    <!-- note 2 self: 'import' is a reserved keyword //-->
    <string name="data_import">Importación</string>
    <string name="data_export">Exportación</string>
    <string name="data_import_paste">Importación, pegue (paste) aqui</string>
    <string name="data_import_error">Import Error\nPor favor, verificar la informacion, e intente de nuevo.</string>
    <string name="data_import_done">Importación Completa</string>
    <!-- Welcome Screen //-->
    <string name="welcome_title">¡Bienvenidos!</string>
    <string name="welcome_message">¡Aplicación fue actualizada!\n¡FrankkieNL ahora esta colaborando con MLPMerch.com
 
        para proveer la información más actualizada de bolsitas sorpresas!</string>
    <!-- Wave Descriptions //-->
    <string name="wave_1">Wave 1 contiene 24 figuras, 3 en las cuales son transparentes con brillo.</string>
    <string name="wave_2">Wave 2 contiene 24 figuras, 3 en las cuales son transparentes con brillo. (Solo en Europa)
 
    </string>
    <string name="wave_3">Wave 3 contiene 24 figuras, 3 en las cuales brillan en la oscuridad.</string>
    <string name="wave_4">Wave 4 contiene 24 figuras, 3 en las cuales son metálicas.</string>
    <string name="wave_5">Wave 5 contiene 24 figuras.</string>
    <string name="wave_6">Wave 6 contiene 24 figuras, 3 en las cuales tienen marcas de gemas.</string>
    <string name="wave_7">Wave 7 contiene 24 figuras, en las cuales todas son transparentes, con cabello
 
        pintado.</string>
    <string name="wave_8">Wave 8 contiene 24 figuras, en las cuales todas son transparentes en neón, con cabello
 
        pintado.</string>
    <string name="wave_8a">Wave 8A contiene 12 figuras, en las cuales todas son transparentes en neón, con cabello
 
        pintado. (Solo en Europa)</string>
    <string name="wave_8b">Wave 8B contiene 12 figuras, en las cuales todas son transparentes en neón, con cabello
 
        pintado. (Solo en Europa)</string>
    <string name="wave_9">Wave 9 contiene 24 figuras, 3 en las cuales son ponis arco iris.</string>
    <string name="wave_9a">Wave 9A contiene 12 figuras, 1 en la cual es un pony arco iris. (Solo en Europa)</string>
    <string name="wave_9b">Wave 9B contiene 12 figuras, 2 en las cuales son ponis arco iris. (Solo en Europa)</string>
    <string name="wave_10">Wave 10 contiene 24 figuras, todas son transparentes, con el cabello pintado, y con
 
        brillo.</string>
    <string name="wave_10a">Wave 10A contiene 12 figuras, todas son transparentes, con el cabello pintado, y con
 
        brillo. (Solo en Europa)</string>
    <string name="wave_11">Wave 11 contiene 24 figuras.</string>
    <string name="wave_collection_sets">Colecciones de versiones especiales contienen figuras exclusivas en tiendas
 
        exclusivas.</string>
    <string name="wave_mini_sets">Mini Set contiene 3 a 6 personajes basados en un tema en específico.</string>
    <!-- Buttons //-->
    <string name="btn_codes">Códigos</string>
    <string name="btn_tutorial">Tutorial</string>
    <!-- meaning: 'creators, contributor, authors'; or 'about this app' //-->
    <string name="btn_credits">Créditos</string>
    <string name="wave">Wave</string>
    <string name="waves">Waves</string>
    <string name="collection_sets">Sets de Colección</string>
    <string name="mini_sets">Mini Sets</string>
</resources>