<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- http://codereview.stackexchange.com/questions/3099/android-remove-useless-whitespace-from-styled-string //-->
    <string name="app_name">Brony MLP Blind Bag Guide</string>
    <string name="main_welcome">Guia de Bolsita Sorpresa (Blind Bag) My Little Pony G4
        \nCreado usando informacion de MLPMerch.com Blind Bag Database.
        \n
        \n¡Visite MLPMerch.com para obtener informacion de la base de datos sobre las bolsitas sorpresa, e informacion sobre otras mercancias!</string>
    <string name="action_settings">Ajustes</string>
    <string name="tut1">
        ¿Sabias que es possible predecir el contenido de un MLP bolsita sorpresa (blind bag) sin abrirlo?
        \n¡Te enseñaremos en este tutorial!
        \n
        \nPaso 1: Primero, tienes que saber la Wave (Ola) que tienen en la tienda. En este app, se puede ver cual bolsa coincide con el que en la tienda.
        \n
        \nPaso 2: Busca el codigo en la bolsita sorpresa (ejemplo abajo):
        \n- Bolsitas sorpresa Wave 1-7 tenien una costura en la parte posterior de la bolsa con un codigo, este codigo es de 2 a 5 numeros de largo. Si tienes uno de 5 numeros, solo lee el 2do y el 4to numero: #80216 es #01 y #82206 es #20.
        \n- Bolsitas sorpresa Wave 8-11 tienen un código de 2 letras en la parte inferior de la bolsa.
        \n
        Paso 3: ¡Utilize este app para ver cual pony de el Wave seleccionado coincide con el codigo!
        \n
        \nAqui hay 2 ejemplos:
    </string>
    <string name="tut2">
        ¡Esta bolsita sorpresa Wave 5 tiene el codigo #70192 (#09), en el cual es Rainbow Dash!</string>
    <string name="tut3">
        ¡Esta bolsita sorpresa Wave 9 tiene el codigo AH, en el cual es Shoeshine!</string>
    <string name="credits">
        Applicacion creada por FrankkieNL, Fluffikens, y MLPMerch.com.
        \nApplicacion original en (flash) creada por Jaroslav Vozar.
        \n
        \nImagenes por:\n
        \nMLPMerch.com, Elwyn, Breyer600, collec-jcg and StrawberryReef.
        \n
        \nLinks:
        \nhttp://www.mlpmerch.com/p/mlp-blind-bag-database.html
        \nhttp://jerry411.deviantart.com/art/My-Little-Pony-G4-Blind-Bag-Guide-ver-1-2-394703136
        \nhttp://www.equestriadaily.com/2013/08/blind-bag-identification-application.html
    </string>
    <!-- Import and Export //-->
    <string name="error">Error</string>
    <!-- note 2 self: 'import' is a reserved keyword //-->
    <string name="data_import">Importacion</string>
    <string name="data_export">Exportacion</string>
    <string name="data_import_paste">Importacion, pegue (paste) aqui</string>
    <string name="data_import_error">Import Error\nPor favor, verificar la informacion, e intente de nuevo.</string>
    <string name="data_import_done">Importacion Completa</string>
    <!-- Welcome Screen //-->
    <string name="welcome_title">¡Bienvenidos!</string>
    <string name="welcome_message">¡Applicacion fue actualizada!\n¡FrankkieNL ahora esta colaborando con MLPMerch.com para proveer la informacion mas actualizada de bolsitas sorpresas!</string>
    <!-- Wave Descriptions //-->
    <string name="wave_1">Wave 1 contiene 24 figuras, 3 en los cuales son transparente con brillo.</string>
    <string name="wave_2">Wave 2 contiene 24 figuras, 3 en los cuales son transparente con brillo. (Solo en Europa)</string>
    <string name="wave_3">Wave 3 contiene 24 figuras, 3 en los cuales brillan en la oscuridad.</string>
    <string name="wave_4">Wave 4 contiene 24 figuras, 3 en los cuales son metalicas.</string>
    <string name="wave_5">Wave 5 contiene 24 figuras.</string>
    <string name="wave_6">Wave 6 contiene 24 figuras, 3 en los cuales tienen marcas de gemas.</string>
    <string name="wave_7">Wave 7 contiene 24 figuras, en los cuales todas son transparente, con cabello pintado.</string>
    <string name="wave_8">Wave 8 contiene 24 figuras, en los cuales todas son transparente en neon, con cabello pintado.</string>
    <string name="wave_8a">Wave 8A contiene 12 figuras, en los cuales todas son transparente en neon, con cabello pintado. (Solo en Europa)</string>
    <string name="wave_8b">Wave 8B contiene 12 figuras, en los cuales todas son transparente en neon, con cabello pintado. (Solo en Europa)</string>
    <string name="wave_9">Wave 9 contiene 24 figuras, 3 en los cuales son ponis alco iris.</string>
    <string name="wave_9a">Wave 9A contiene 12 figuras, 1 en el cual es un pony alco iris. (Solo en Europa)</string>
    <string name="wave_9b">Wave 9B contiene 12 figuras, 2 en los cuales son ponis alco iris. (Solo en Europa)</string>
    <string name="wave_10">Wave 10 contiene 24 figuras, todas son transparente, con el cabello pintado, y con brillo.</string>
    <string name="wave_10a">Wave 10A contiene 12 figuras, todas son transparente, con el cabello pintado, y con brillo. (Solo en Europa)</string>
    <string name="wave_11">Wave 11 contiene 24 figuras.</string>
    <string name="wave_collection_sets">Colecciones de versiones especiales contienen figuras exclusivas en tiendas exclusivas.</string>
    <string name="wave_mini_sets">Mini Set contiene 3 a 6 personajes basados en un tema en especifico.</string>
    <!-- Buttons //-->
    <string name="btn_codes">Codigos</string>
    <string name="btn_tutorial">Tutorial</string>
    <!-- meaning: 'creators, contributor, authors'; or 'about this app' //-->
    <string name="btn_credits">Creditos</string>
    <string name="wave">Wave</string>
    <string name="waves">Waves</string>
    <string name="collection_sets">Sets de Coleccion</string>
    <string name="mini_sets">Mini Sets</string>
</resources>
